Chris Hemsworth為《雷神4》谷爆麒麟臂 Chris Pratt唔抵得：你要肥返25磅

《雷神奇俠》（Thor）電影系列第四集《Thor: Love and Thunder》將於明年1月在澳洲開拍，男主角基斯咸士禾夫（Chris Hemsworth）最近積極健身操肌，日前他在Instagram上載一張爆肌照，見他赤裸上身，一雙「麒麟臂」幾乎谷爆，操肌成績相當厲害！

基斯留言話：「今日係放縱日，諗住畀自己食個加大冬甩，天呀好重」，但他其實並非在嘆甜品，而是在做重訓，出盡力推一個狀似冬甩的物體。這張爆肌照除了吸引大批粉絲畀Like及留言，連有份參演《雷神4》的「星爵」基斯派特（Chris Pratt）亦有回應。

他寫道：「喂老友，剛剛教練同我講，佢要你停止操練，因為我同你拍埋同一部戲，如果你係咁樣，佢唔想我企你隔離，所以我要求你盡快增肥25磅，唔該」，之場基斯回應叫對方不用擔心，因為可以用同一個濾鏡PS自己。仲記得雷神同星爵於《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers: Endgame）經常鬥嘴，就算戲外都不放過對方。

只練上身 對腳幼到

手臂粗過大脾

連登仔：太大隻 唔好睇

雷神有長褲著，所以冇所謂

螳螂女上個星期同simon pegg 拍左段片串9雷神4

成日型住有用藥

唔識操野嘅先會講得出佢隻腳幼

你又有幾識操？自貼身形黎睇下

點解唔搵黑人做雷神呀

marvel

咁都腳幼 真係唔識架喎

其實雷神真人係咪都係咁撚鳩
見佢拍咩片都係一樣咁鳩
好似無正經過

咪做囉，仲要搵黑人女人先得

之前有套騎馬打仗

係佢上身太大隻

佢啲打仗片都係正常，科幻片就尻尻地

是日笑話: 連登仔笑Chris Hemsworth身材

之前netflix套extraction咪認真，仲幾好睇添

雷神同我出來隻揪

笑死
依家你笑人只練上身
係咪應該你自貼身形嚟睇下先呀

C朗條小腿幼到呢 ，肯定冇操腳

事但搵個咕哩隻腳都粗過佢

都係Chris Pratt sexy啲

你自貼先啦屌你老母

國畫大師討論佢對腳
成班笑話

呢個動作係全身都會練到，咪咁井底

Bad Times at El Royale

好型, 男人中既男人

隻手臂就快粗過大髀

好撚正

入場睇過係幾正

左膠，愛登力

雷神1,2咪好認真

咁佢都係繼續鳩算啦

有一陣酸味傳入我的鼻

啲on9要人操到有大大舊腫瘤係對腳先叫有操

要咁樣先叫有練下身

幼過九成港女隻腳

Rush認真㗎，仲幾好睇

Thor同孫悟空打，邊個贏?

extraction好認真仲幾型

好撚核突

Natalie Portman讚佢碌鳩大

講到做依個動作隻腳唔重要

真，上面成班肯定係上身大下身細嘅傻西黎

一定要操到健美選手咁先叫fit？我認同Chris對腳的確唔算粗，但都未到幼囉

貼未呀等緊睇你對腳

同上身比咪幼，粗幼係相對概念，
所以我先話佢只操上身搞到唔啱比例，
成班理解力低嘅on9 仔以為我講個動作練唔到腳

改圖？

真心問，個冬甩估計幾重?

一定有
the rock都有

睇個pat就知唔差

BLM

一腳可以踢死牛

梗有啦 佢又唔使體檢

不過無尿紫掦用咁多姐

好撚樣衰

心諗 你講乜鳩啊

收皮啦 c朗

你邊句唔明？等我捉住你隻閪手逐隻字咁解俾你條懵撚聽

屌你老母 扮專家 實際排骨撚一名

而家d P牌狗

屌返你老母 我夠可以話你牙籤仔

你有point 咪反駁我lo, 而家d 老屎忽

你九成光頭 四眼 入P 記做左幾個月gym 當自己係專家既垃圾

你十成日日屈喺屋企街都唔敢出，又寒背企唔直講野口疾疾嘅廢柴

推車呔未練埋腳 識唔識架

仆你個臭街 點解你會知 估中晒

雷神有講過佢係角色要求操上身多好多
因為雷神件衫係背心咁既款

有均衡練就唔會手臂粗過腳

胡師傅都係咁教

笑撚咗呀dnlm

D劇情好老土喎
做到一半就熄鬼左

唔鍾意咁大隻

金鐘連登仔樣 vs 雷神樣

想睇你對腳

呢套我覺得幾好睇呀

個屁股都好大

一定有啦
人地靠身形搵食架 比我都用

電燶左咪變黑人囉

公道講句
足球運動員唔太會練腿嘅肥大 好正常
唔係訓練得多=粗

但明星主要都係練粗大
兩個比較唔到

去錯力威

對臂真係有啲誇張

佢隻腳啲肌肉爆曬出嚟喎

DC狗

拍正經片全部無票房

連登仔：好驚變到the rock咁

係我唔明
定係你地ON9無睇?

依張佢係佢特效相機影, 唔係真係大隻到咁,

黃金比例

對腳咁幼一定無操

呢度是但搵個都打到雷神入醫院啦

你dd垃圾專門沖出黎柒 照下鏡睇下自己咩身材先啦 正慒撚

做馬評家駛唔駛跑得快過隻馬呀屌你老母

靜啦p牌毒撚 打字你就叻